有冇人覺得自已老豆老母好撚廢

自已又冇學識讀完小學就唔撚讀
又冇撚腦
人地話咩股票好就買咩，連個間公司做咩都唔知
97同沙士幾廿萬一層樓又唔買樓
2019年走去叫我買樓要我供比佢住
生仔就淨係睇回報
成日掛係把口講"我養左你幾多年，到你報答我啦"咁講
正一食屎支那人態
儲左成世人先得個70-80萬都好意思叫我唔好亂洗錢
慳左成世都唔夠比首期都唔知有咩資格教我點樣做人

彩佢都傻

有早知無乞衣啦

又冇撚腦
人地話咩股票好就買咩，連個間公司做咩都唔知

same here
屌你老母佢地真係當d錢係玩具黎
平時就10蚊都同我計
玩股票就人地講兩句就幾千幾萬就掉落海
輸左咁多錢仲以為自己執到幾百幾千好撚叻

過多幾年70萬連20廁所都買唔到。 仲儲cash

True

第一 己同已識唔識分 唔明點解啲人咁鐘意上連登宣洩對自己父母不滿 怨呢樣怨個樣 怨老豆老母出身唔好 仲要用老豆老母身家衡量佢地價值 夠膽死話自己老豆老母無資格教自己做人 做人d野好公平 你睇人唔起 人地都睇你唔起
以我呢個外人睇 你父母一d都唔廢 反而你係咁撚廢嫁咋

你冇咁廢嘅老豆老母啫
你好彩咋
自己冇就唔明白人

雷曼個次都輸左半世人既錢
走去叫我儲錢都on居

打錯字就廢你都唔好得幾多
成個小學生咁

睇下我到30個時咩環境先啦

你有本事你咪自己搵多啲囉 怨佢地有咩用
同埋佢地儲幾多 用幾多 點樣用錢關你咩事？
啲錢係佢地搵架 佢地派街坊都唔關你事啦

same
不過我個對重叻
成世人冇儲到錢 上月先問我借5萬
利申90後 公屋撚

打咁大段整係睇得明第一句

唔好話你理解能力有問題?
成熟少少啦

搵多D都改變唔到佢心態..

香討廢老style

有70-80萬算好 好多都係月月清

有, 儲十五年錢
戶口都係得三十萬, 玩股票輸左
不過我仲廢 輸到得2000
好彩今個月已經過半

闡述下 點香討廢老style法

認同，冇栽培過我仲要我比人工一半家用